蔣祖曼被爆背夫會已婚壯男風水師 雙雙上了唐樓至深夜 相信無事

蔣祖曼（Joman）在剛播畢的無綫劇集《鐵探》，飾演深藏不露的黑幫阿嫂「陸蔚喬」，又與「快活谷」梁競徽有段情，加上一頭粉紅色短髮造型，令人印象深刻。
33歲的Joman與任職電影幕後的老公陳卓麒結婚5年，對12歲繼子視如己出，並育有3歲女兒，一家四口幸福美滿。不過，《東周刊》日前拍得Joman背夫跟一名已有妻女的6呎高壯男風水師羅雲龍密會，當日於銅鑼灣完成宣傳工作的Joman，在街頭跟羅會合，一見面男方就接過她的背囊孭到自己膊上。不過大街大巷，二人都保持距離一前一後行，中途突然轉入後巷，男方就放下戒心，從後幫女方按頸，當有途人經過就放手。
之後二人坐電車去灣仔，一直有講有笑，期間又走入後巷，不過今次是齊齊煲煙，男方更因將煙頭掉落地，被食環署人員捉到正，被票控亂掉垃圾。然後在將近傍晚6時，他們雙雙上了一棟商住唐樓，至深夜仍未見離開。

希望唔好係真 幾like佢 想佢發展得好d

臭G

希望有用套 否則老公一切也沒有了

不用擔心

娛圈女人嫁完仲繼續做幕前，多多綠帽都唔夠你戴

你呢d咩理論仲古板過d阿伯

咁淫
老公餵唔飽老婆

戰鬥格

轉運啫轉運啫

早2日母親節佢先出曬訪問講繼母

傳媒次次都係舉到高一高先來個KO

利申HKTV之前已經幾鐘意佢

呢排先係咁講佢幾慈母 轉個頭

好人好姐幫人按乜鳩頸

雞

背囊 同條頸都可以俾佢掂，下面都一樣可以。

仆街

個風水師算唔算到佢會被食環捉同被影到相架？

跟師父研究術數啫
無事嘅

男方更因將煙頭掉落地，被食環署人員捉到正，被票控亂掉垃圾

唉，好好鍾意佢架

成日都講，根本呢個圈就係咁
睇吓邊個斷正唔好彩之嘛

唔係掛 希望流料 幾鍾意佢

玩完了

個風水師係咪之前上viu講鬼故嗰個
仲諗住佢正正經經咁⋯⋯

性交轉運

條女戰鬥格 , 一定主動騎乘

最鍾意佢做之前hktv套警界線

有得諗
老公我比人呃 告返佢強姦 拎光環

蔣祖曼好正

哩個look

見到佢就諗起鄧sir做正經戲都好似做緊笑片咁

CUCK

不過今次是齊齊煲煙，男方更因將煙頭掉落地，被食環署人員捉到正，被票控亂掉垃圾。

風水佬算唔算到自己有呢劫

一定要著警服玩

一定好正

轉運

3歲女兒姓咩好？

上去做法事轉運之嘛，你地識乜丫。

一定比大隻風水師抱住狂屌 插到叫晒救命

帽事既

唔好射入面, 今天會有BB , 停...唔好....唔好停

可能睇風水呢

壯男圖呢

咁似詭探劇情

算到
諗住用呢劫黎擋到大劫
（比人偷拍）
點知之後性交破左法

繼兒動母～

個風水師share左佢攞獎個post 佢個女個生日party個風水師又有去

幾鍾意佢 唔好搞咁多野喇

轉轉運

正正經經咁

算到今年犯官非

屌笑咗

冇啦，收左皮咁就

谷到面都紅晒，碌大對眼同啲手下講：「唔準諗！即刻答！」

成日覺得佢可以做港版Agent Hill

好撚仆街

只是研究風水

研究條龍脈～

轉轉運而已

師博 , 見你龍頭出水 , 要點做?

富貴嘅根源 一定要啜乾淨～

Cls

原來煙鏟

影唔到打茄輪/啪啪啪嘅相或者 video
女嘅知名度一般，個男嘅同被帽嗰個直頭無人識
仲要女嘅係繼母幫手湊大繼子
所以點都無安心偷食咁大鑊
佢地話無事其他人都拆唔穿啦

通宵做gym 姐, 帽事嘅

練玉女心經

不要。。。。我有關老公

2001年 Y2K+01 呀魚 第一女主角

唔怪得咁熟面口

呢幾日報導之前我仲以為阿Day係佢親生
係大埔超級城見過佢地一次

呢條女好撚正

我記得有張gif坐左係張枱到隻腳un下un下咁
有冇人有

條女好樣衰下喎

大眾情性

之前viutv詭探做得幾好 咁就玩完

自己個女生日 點都要去既

睇黎老公唔係成日得閒陪佢
喂唔飽

慈母唔一定賢妻

完全估唔到佢係咁既人睇佢做戲好多年

大家好 我喺youtuber Joman

佢都唔係sell靚樣啦

佢兩個下身應該咩都冇著
佢地好識玩

掌上壓代表咩大家明啦

反而估唔到佢可以上封面
係咪冇新聞到咁

有咩問題
逃犯條例唔理理依d少事

轉個運姐 冇事冇事

蝦條

屌 男人都有人岩

都冇人見到佢哋做愛
疑點利益歸於被告
即係冇啦

蔣祖曼經理人Grace代回應緋聞，稱得啖笑沒有壞影響，她說：「多謝傳媒關心，她跟丈夫與阿龍（羅雲龍）的家人是互相認識，大家是好朋友。當日他們往探朋友，但並非如報道所指至深夜未離開。當晚她是約了老公、泰臣跟我一起晚飯，整件事無嘢唔見得光。」

Grace稱祖曼老公陳卓麒也清楚事件，沒有不開心，反之好友泰臣有意見。泰臣笑言早知由他為祖曼按摩，帶挈他做封面人物。蔣祖曼2014年跟從事電影幕後的陳卓麒結婚並成為繼母，她跟繼子相處融洽，翌年她為老公誕女兒陳可。

又係煙剷

含到條j有煙味

中咗情降 一時鬼迷心竅

個風水師幾大隻 應該食唔少寂漠人妻

係咪真係娛樂圈無好女人

原來個個都按得

佢同談善言都好正

又好似樣

咁都似 咁唔爭在似埋廖子妤同陳蕾

好樣衰

抵啦

之前睇 HKTV 套警界線,
有集佢著泳衣, 幾好波

幫老公性交轉運

要司馬知全
八爺幫手解咒

冇人識喎咁撚樣衰

IcanSeeTheFuture.gif

無放朱千雪同足球新聞入去咪算好

thanks
個陣J到仆街...好撚淫好撚挑逗

隻姣西腳搖搖下，真係想玩半邊燒鵝肶

Sor, 睇完張相都唔知係邊個

佢地兩個都係港台Y2k系列度出道。

港台啲導演比較鍾意搵啲有性格嘅後生女演戲。

Joman嗰陣同蔣雅文一齊拍Y2k

邊度靚